工聯會學外語好唔好？

570十二堂 每堂個半鐘 值唔值？

學過韓文
幾好 韓國人教

由零開始會幾好慳好多 反正一開始都係教好淺既野
開始深入就咪搞

絲打學咗幾多堂？

有冇巴絲讀過西班牙文？課程質素如何？小弟要儲錢冇乜錢 要省住洗

經驗之談？

學過法文第一期

嚟緊我都想報西班牙文 一月開始上堂 驚太蠢學唔識